<resources>
    <string name="app_name">Анатомичка</string>
    <string name="about_text">


    </string>


    <string name="about_title">О программе</string>
    <string name="hello">hello</string>
    <string name="descriptin_txt">Головной мозг – орган, отвечающий за координацию и регуляцию всех жизненных функций.
        Кроме того, он отвечает за контроль над поведением, мышлением, чувствами, движениями, желаниями или, другими словами, за управление всем, что связано с физическим и эмоциональным компонентом человеческой жизни.
        Головной мозг является основным органом ЦНС (центральной нервной системы).\n\n
        Головной мозг состоит из двух полушарий, соединенных “мостиком” (мозолистым телом). Через головной мозг проходит 200 миллионов нервов. Мозжечок, расположённый в задней части мозга, обеспечивает координацию движений и равновесие (неустойчивое состояние пьяных людей объясняется высокой чувствительностью мозжечка к алкоголю). Поверхность головного мозга состоит из многочисленных складок и извилин и имеет неровную бугристую поверхность. Однако если расправить кору головного мозга, то она займет площадь, равную двум рекламным щитам (20 м2).
</string>
    <string name="title_of_brain_button">Центральная нервная система</string>
    <string name="title_of_breath_sysytem">Дыхательная система</string>
    <string name="title_of_pishevat_system">Пищеварительная система</string>
    <string name="title_of_mochevyd_system">Мочевыделительная система</string>
    <string name="title_of_oporno_dvig_apparat">Опорно-двигательный аппарат</string>
    <string name="title_of_circul_system">Циркуляторная система</string>
    <string name="title_of_sensor_system">Сенсорная система</string>
    <string name="title_of_pokrovnaya_system">Покровная система</string>
    <string name="title_of_endocr_system">Эндокринная система</string>
    <string name="body_picture">picture</string>
    <string name="nervbodystr">nervbody</string>
    <string name="title">Информация</string>
    <string name="entermessage">Введите сообщение...</string>
    <string name="info_about_app_first">Приложение для интерактивного изучения основных систем организма человека,а также самых важных
    органов.Нажав на цветовую кнопку,вы получите к какой группе относится нужная вам система</string>

</resources>
